試吓開post，唔使理我

多多指教，請問呢度有咩規則 ?

你之前叫三四郎？

係 做乜

吖 唔係 我第一日用 唔明你講乜

識唔識大波小爾

邊個黎 好出名？

高質會員